我朋友信主

我有個朋友叫Ben 佢信主
但佢又會叫雞 打飛機
仲成日講大話 講粗口
出街成日偷望女仔

耶蘇會唔會原諒佢

你朋友就是你